Router問題 D-Link vs TP-Link

D-LINK DIR-880L AC1900WIFI 同 TP-LINK TL-ARCHER AC3150 巴絲們會推薦邊隻多啲

D- Link
其實買Asus好過啦

其實因為有百記現金卷 所以就係百記有嘅牌子上選擇 睇岩呢兩款

唔好買tp link

Tp link 廢

兩舊屎點揀

TP-Link 就真係勸巴打唔好用 伏已中
成日斷

百記好啲嘅得呢兩隻

Buffalo

屎味既咖哩同咖哩味既屎

D link咪又係一樣斷

ASUS RT-AC68U, Netgear R7000 二選一

有個link字既都係垃圾

用asus好過

安全專家警告停止使用 NetGear 路由器

得番 ASUS 揀

Fix左啦 段新聞仲要loop到幾時

兩隻都係垃圾
現金卷用黎買其他野啦

但Linksys好正喎

下面話有firmware upgrade解決個bug。
同埋其實有錢既話大把選擇。

最多捱到十八個月就會神神地

Btw你可以試下去exploitdb search asus，大把vulnerability仲要有晒script。

咁有咩野可以用?

有優惠都係咁話 冇撚買tp-link